立即入稟法庭出禁制令禁止警察使用含致癌物催淚彈

有無人幫手？

曬錢啦

民主黨大把律師

推到有人做

投hk protest yes, 投no bts

支持，
法官都係政府既人唉

哂時間，又唔會批。
加上，二噁英呢啲攬炒嘅冇乜所謂啦

又想輸

唔批就官方認證有致癌物

唔批係另一回事, 唔做就一定無, 比D壓力正苦都好呀

係時候叫泛民做下野

(港共殺人)【一路好走】落選港姐黃泆潼痛失親人：昨晚TG帶走了婆婆

同意,有人投訴過.但警方,法庭唔理,為左維穩,唔理市民安危,協助中共種族滅絕香港人,香港法治正式玩完

又可以上埋國際戰線

佢地係好扑街，真係咩都唔做。
不過無本錢同佢地割

選舉到, 點都要做D野

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

你覺得政府有壓力?

國際會比壓力大陸, 大陸比壓力正苦

班前線日日食tg放題食到嘔哂血叫你地幫手做下文宣推下post都唔肯，dllm

法庭: 無需要, 支持政府止暴制亂

法治? 得啖笑

對住班狗官，晒氣啦